訓左冇睇，白宮回應左香港人連署味

你繼續訓啦，唔撚好醒喇

唔回應都成地精十萬個簽名 比啲掌聲階段式勝利

扮訓就繼續扮訓

美國人當你籌碼, 有利益自然會回igp, 真心覺得老美會幫香港就真係可以早d 訓

55